乜撚7都冇既中產，可以做d乜

份工又唔穩定

又減人工又炒人

垃圾政權政府只係派撚唒錢比大集團

中產有冇方法團結反抗

自求多福保留實力

咩都無？ ？
咁點為知中產
定係有幾棟樓呀你？

.何謂中產

咁你就唔係中產啦

中產點會咁講嘢

無野可以做，佢就係用錢買票，民主派反對就比禮義廉個班落重藥，等佢哋無錢。
派得成就係佢哋成功爭取。

另外保安公司都有錢分先離奇，又係分比啲退休黑警。